\begin{center}
%\begin{tabular}{p{\textwidth}}

%-------------Uni-Potsdam-Logo---------
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.2]{uni-potsdam-logo.png}
\end{center}\ \\

%-------------Tietel der Arbeit--------
\begin{center}
\LARGE{\textsc{ \varProject }}
\end{center} 

%-------------Fragestellung------------
\begin{center}
\large{ \varTitle }
\end{center}\ \\

%------------- Lehrstuhl/Betreuer -----
\begin{center}
\textit{\small{Bachelorarbeit am Lehrstuhl für \varChair \\ an der Universität Potsdam}} \\[0,3cm]
\small{ 
1. Gutachter: Prof. Dr.-Ing. Norbert Gronau\\
2. Gutachter: \varSupervisor} 
\end{center} 

%------------- Autor(en) --------------
\begin{center}
vorgelegt von
\end{center}
%
\setlength{\tabcolsep}{10mm} %TODO Template Change
\begin{tabular}{ccc}
\textbf{Nico Schwanebeck} \\ 
\textit{781458}\\
\href{mailto:schwanebeck@uni-potsdam.de}{schwanebeck@uni-potsdam.de}\\
B.Sc. Wirtschaftsinformatik
\end{tabular}\vfill
%
\begin{center}
\today \\
\end{center}


%\end{tabular}
\end{center}
